其實聽日去集會警察有咩籍口可以拉人

只係企係個到，唔衝，有咩警例可以捉你

尋釁滋事

遊盪

非法集會？

莫須有

兩條友拍拖唔拉喇卦喇卦

第三十五條中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、遊行、示威的自由。